老鼠膠係咩黎架？

前幾日睇到個post 講老鼠膠 好似好高黏力 幾好用
係咪一罐罐買返黎先捉到多啲老鼠？

快過乳搖

乳搖乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

罐裝唔易搵
一塊塊嗰啲都唔知用唔用得著 好似唔夠痴

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

聽聞五金舖好多都有
30~50有一罐

有無人識用呀
想滅鼠

滅鼠

點解無人答架

推

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推
想知點用

真心想學野

罐裝難搵

聽聞五金舖就有啦

點放好？

唔係好明喎
自己住嘅地方多左咁多過街老鼠
買老鼠膠捉老鼠都係一件好合理嘅事

我意思係點做到條片咁
要幾大量？
同埋點引老鼠行過去
鬼唔知捉老鼠合理咩

明白
Sor get 錯你意思

睇下手足點發揮啦
捉老鼠嘅方法有好多

喺前線鋪晒係地下

咁捉老鼠梗係要舖喺地下啦

講左咁耐老鼠膠 冇人試下用黎做障礙物會點

推比前線知

最多附加係障礙物上面

佢本身直接做主體無咩作用

你太天真了

上youtube 搵一搵片就知老鼠膠捉到幾多老鼠

睇片既效果 根本直接整落地已經可以有效阻止畜牲推進

係阻止老鼠！

可唔可以幫手推比多啲人知先

消滅鼠患
你我有責

最愛連豬仔軍團

係咪你整
可加你tg嗎

點解無人推

都唔撚知邊個天真

香港條路闊到咁

你睇完條片諗都無諗過就話無人做

大佬人地最多咩長兩米剩六米

你要幾長幾闊先夠一條 大馬路去捉老鼠

又係冷氣軍師

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老鼠板已經痴力已經好勁
一野拍落頭到，可以扯甩勁多頭髮

痴左落鞋底，行到仆街，唔好話跑
就算扯甩塊板，會仲有老鼠膠痴係鞋底，好難整甩

好似一舊就咁撻喺地下就搞掂

所以一定唔好跌左啲膠喺馬路 唔好影響到其他道路使用者